趕返學橫過馬路 17歲男生遭巴士撞傷昏迷

沙田小瀝源路培基書院對開，早上8時許，一名17歲男生橫過馬路返學途中，遭一輛駛經雙層巴士撞倒，受傷倒地昏迷不醒，數名路人見狀連忙上前協助，稍後再救護員到場將學生送院，警方正調查意外原因。

現場是培基書院對開馬路，傷者正是該校學生，數名親友事後趕到醫院，校方正了解事件並提供協助。

唔好有事

我短跑攞第一嫁

上世丫嘛

Rip

遲到驚閪咩

夠分就入到u啦 操行 遲到wfc

細個鬼知咩
冇帶本簿都嚇到瀨屎
仲有班教畜少少野都發癲

rip

細個都試過標過馬路
唔想留堂 炒校規

遲到有幾大件事

17歲仲細咩...

累撚死個卡佬

唉，累死巴士佬
行出馬路唔睇車，應該吊條屍係到提醒行人